警觀塘檢一批「爆炸品」 稱不排除晚上用來「衝擊」警方

警方下午搜查觀塘鴻圖道一個工廠大廈單位，發現一批煙霧餅、化學物品、頭盔及防毒面罩，並拘捕一名18歲學生。警方不排除有關物品於今晚用來衝擊警方。

警方在一個迷你倉內檢獲一共半公斤俗稱煙霧餅的爆炸物品，以及其他爆炸品及煙火物品。炸彈處理主任李展超指出，部分物品為氧化劑級別，具高易燃性，而在迷你倉儲存高易燃性爆炸品及爆炸品存在一定危險性。

毒品調查科總督察譚子偉稱，不排除這批爆炸品原定今晚用來衝擊警方，意圖引起混亂；在該學生離開涉案迷你倉時將他拘捕，暫未查到迷你倉登記人。警方仍在調查該批爆炸品放置時間及來源，不排除會拘捕更多人。

次次都未用就「破獲」？有冇咁橋呀？

人哋打劫金行話嚟就嚟，你次次爆炸品都未用，連煙花都未見過，港豬都唔信你啦

又老屈

又咁啱呀

不排除呢個字好屈機

又搵唔到核彈

中肯 不過打劫果啲休班狗點拉呀

悶

On9
次撚次都係集會/遊行/活動前搵到依啲野
有無咁橋呀 搵鬼信咩

想製造香港不適合安全移居城市,D外資重有膽來投資